Scripts d'alimentation du datamart de l'application Indicateurs territoriaux.     
Code source de l'application : https://gitlab.com/dreal-datalab/it_indicateurs   
Lien vers le prototype (intranet) : http://set-pdl-dataviz.dreal-pdl.ad.e2.rie.gouv.fr/indicateurs_territoriaux/  
